你唔係真正嘅快樂

你嘅笑只係你嘅保護色

我係真正嘅失落

你含撚啦蘆葦豬 扮傻

錯曬喎ching

個名柒到

果然中世紀港女

冇心情駁

又失戀呀？

系

我覺得自己係零...

你做乜飛佢呀

你有肥閪仲扮咩

典解牙 話俾哥哥知

咪講咗431太正食唔起-.-

好想屌你老母...

好想搵啊屌你老

大膽啲 掉咗條甜筒佢
行埋去嘴佢一啖
咁咪食到

講撚咗好多次唔係 我bb高質

又典解牙

今次又邊個咁唔好彩俾你睇中呀

見到人有拖拍好羨慕

=bbg=樓主

點算啊!!!!!!!!!?!?!?!!我都唔想(꒦ິ^꒦ິ)屌

傻豬黎嘅
無拖拍幾咁閒啫
我廿八歲仲係A0
無乜大不了呀

大膽啲 搵完佢禮手掉咗部電話佢

都話我唔係bbg-.-

he have why play me😭😭😭😭😭😭😭

你肥...

佢高質肥仔嚟

你係咪俾咗自己張真相佢睇呀

瘦過都肥過 都係a0
所以 無拖拍有乜大不了呀

我唔搶手足條女-.-

唔係我講錯嘢

無撚on9
連登仲有好多絲打bb等緊我
麻煩你唔好再害我

唔關我事

暴露咗自己真實年齡？？

我屌你老母

冷靜啲 講中咗都唔洗咁激動架

好mk好能正

多謝

記住我地要爭取嘅嘢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

千萬唔好

你值得真正的快樂

你決定唔嬲啦 也決定唔愛啦

屌你
你不是真正的快樂。 呀

早d開啦屌你老母